聽到新聞話 金鐘, 灣仔 站停咗, 銅鑼灣站話 11:00 停

聽到新聞話 金鐘, 灣仔 站停咗, 銅鑼灣站話 11:00 停

大家諗定點樣去 同 早啲出發.

行過去10分鍾

巴士

聽到新聞話 金鐘, 灣仔 站停咗, 銅鑼灣站話 11:00 停

大家諗定點樣去 同 早啲出發.

去附近等人齊.

國際文宣: 港共戒嚴賀國慶!